Kohtu kora pärast oli Nurme walla kohus kokku tulnud ja ei tulnud mingisugused kaebtused ette.
Kohtopeawanem: Mart Meinwald XXXKõrba mehed: Jaan Arro XXX Tõnno Leismann XXXKirjutaja S. Mathiesen [allkiri]
